政府又亂fing錢 開d奇撚怪怪嘅part time位

19教育局請助理行動主任 但入職條件
(a)在執法部門，例如香港警務處、廉政公署、香港海關或入境事務處工作最少5年，並曾擔任香港警務處警長或以上職級，或同等職級； .........
職責都有d奇撚怪怪
(a) 到懷疑未註冊學校巡查及撰寫調查報告；
(b) 因應情況需要，在巡查時帶領行動或協助進行巡查行動；
(c)搜集證據，包括向證人及涉嫌人士錄取口供；
(d)在巡查完成後負責跟進工作，包括在有需要時與其他部門聯絡；.........
定係我見識少? 其實一直都有依d位

曾擔任警務處警長，dklm, 即喺益啲黑警

送錢唔出奇 係驚個位係開黎比狗混入教育局做臥底整死某d學校/老師

小試牛刀，下次就會係所有公務員都必須係黨員

咪即係台灣白色恐怖時期學校啲教官

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

黨委變軍委

入去監視老師

米組係黨委書記囉

駐校軍官